呢條友喺fb啲貓狗領養群度自貼究竟喺乜玩法？

係咪可以領養？絕育左未？

咩人

健身撚？我唔識

係咪可以領養佢返屋企玩?

個頭完全唔襯個身

講到明貓狗呀嘛
人地都自認
吹咩

ig pm問下佢

狗公

你試吓

另類求包養

厹算狗吧？